[推到完場] 盲俠

貝貝

仲睇緊木蝨死

打

傳召連男

盲俠好過曬c9 ，過街

幾時出千雪

gogo

係wo

好過反黑

呢個減曬肥啦

人呢

徐咗富未

癲姐

未

終於知點解播 想食叮姐個gimmick

幾時播EU

10-1 國慶d節目精采到癲
教定鬧鐘起身睇🤤

啱啱播完張細倫同高彬極度hehe
跟著依家就重播盲俠同gogo hehe

咁撚愛國

訓晏d唔好

蔡思貝除左假學歷之外都唔算討厭
有一日話唔埋做視后
唔算樣衰
又肯捱

頭先首英文歌叫咩名

毒L Signal

有習爺爺睇喎

貝貝代言間咖啡ok?

高彬

再續hehe情

仲喺Signal面前扮狗乸求偶

Signal同YoYo傳婚變唔通因為signal成日同張振朗玩hehe?

朗拿甸奴

水樽飛春袋
仲唔係hehe?

D子彈火光咁光猛
有幾多火藥呀

咁都唔樣衰

你食開咩女
咁都樣衰？

套戲裡面棚牙就樣衰
但真人你想點樣啊？
又高又爽朗的女仔可遇不可求

本身已經唔靚女
加埋套劇個造型直頭係嘔心

你應該唔識分姣同爽朗

條友衝上台係合理疑點喎應該唔難打喎

救命呀真係好基呀

嗌咗出嚟

Ali校服

Ali

Ali屌打達哥
但無得留低拍2

當你將Ali同達哥放上天秤上比較
呢件事本身已經對Ali有D侮辱

ali 真係正到世界級
做法官勁專業

Ali好正

格雷的五十道灰

如果係周芷琪應該已經無套one night stand咗

水姐

水水呢套look 正到

sm

司徒Sir SM水姐

Ali呢

呢片都出到街？
sm

剩係打，唔屌，條友性無能

朱千雪？

何硬C首歌好正

yes

發癲，報紙對審訊中案件妄加評論根本等死

Ali貼身裙

口咬佢件三文治

正到爆

馬子妮對腳幾正

錯誤記憶咁唔駛要人證作供啦
合理疑點係辯方用來打甩控罪，控方反而要Dismiss晒所有合理疑點囉
咩名狀呀呢個

原來許家傑都有好多好出既角色

竟然無人Cap Ali 圖😔

早幾年已經戒左CCTVB同大陸野, 但因為呢套野破左戒....唉

今集Ali超正

有無發覺身體好左

上網BT 睇

講漏左，其實係戒左好多年，但幾年前佢播個陣先再睇cctvb,而家重播梗係冇再睇

又光頭

ali對腳正撚到

呢套既Ali仲正過殺手

Rebecca 好似有啲嘢

愛回家又做

我都想有Never姐姐幫我沖涼

never

呢套真係Ali咁多套以黎拍得佢最靚

Ali瘋狂挑逗Signal

個小朋友都好好戲 黑面得嚟 feel到有感情喺入面

jw

斷腳

幾時

屈dee有開，不過我同佢多數朝早睇

愁擘擘

貝貝假學歷單野攪掂未？

金城安？

恐嚇證人

金馬倫

反黑

Ali無敵

成套戲根本睇Ali bb

Ali 好正

達哥

爛鬼食環

我相信Ali會再創高峰

大龍生折墮成咁

無啦

大龍生喺踩過界其實好仆街
咁折墮係抵死

Ali乘虛而入

冇圖有咩用

以為兩公婆

鐵面陳！！

冚家都仆街嚟

有冇老鐵睇緊中國同胞晚會
好睇過盲俠🥺

做咩無啦啦播晚會
仲要過咗成個禮拜屌

放工返屋企諗住食宵夜睇盲俠

有 好滾動
厲害了 我的國

Ali淨係包住條毛巾

呢套高質到 除咗結局暴走冚家剷唔知做乜柒

ali抽起左

17歲學生藏士巴拿索帶罪成 鄭紀航斥被告謊話連篇還押候判

Ali同千雪真係好正

咁多人鍾意佢

佢依家做Bar咪仲好

翟威廉成日做呢啲慘情角色

豹哥煩膠

你收皮啦

強姦

佢d鼻音好難頂

13歲男童認藏士巴拿雷射筆 彭亮廷拒絕接納感化官及小組建議 判處更生中心 被告不停抽泣

😡🥺

被指寶琳站內推撞休班站長 兩男非法集結罪成 還押待判

🤧

Ali俾人彈鐘真係盲嘅先做得出

想知盲俠平時點打j

點解同張振朗散咗

朱千雪真係靚

Ali畀人食咗

Ali 呢幾幕超靚

😭羅樂林

狗狗好好戲

Golden

golden好乖

咁多個case 文叔呢單真係最深刻

究竟呢套野有冇一個look Ali係carry唔到
岩岩係長櫈個look好正

呢段喊戲值得拎視帝

專登開電視黎睇ali

咁多集都係得咁少貼文

就大結果
之後做天幕下的戀人

文叔真係做得好癲

ali 呢套應該係顏值巔峰

ALI 真係好正
好想CAP晒佢啲靚相

Ali黑絲

成個po 都Ali

唔J Ali唔通J達哥咩